我地返中環果時, D 警賊由西向東行, 係咪變相到警賊遊行 ;)

721,。真。警民大遊行

手足安全撤後, 等班黑狗FULL GEAR 尻行行撚死佢地